[尋懷舊橫向電腦單機game] 主角帶墨西哥帽

大概05年個陣玩過 模式似超音鼠咁 畫風卡通既
主角帶呢款墨西哥帽 有一關好似係沙漠到

推一推

Guacamelee?

thx but好似唔係
個背景冇咁靚 比較再卡通化d

有幾舊
咩年代

我都唔太記得 個陣大概05-07年
我係老豆部電腦玩

似唔似呢隻電話game

個玩法模式似 但主角唔係人 係卡通人物黎

係咪華納d角色

畫風華納d卡通似 但應該唔係華納角色

主角係咪一隻老鼠黎？

This one?

no 畫風冇咁舊